劉馬車決定重返校園生活

校長：點解你想入我地學校讀書
劉馬車：因為裏面有穿嘴環MK壞女孩